放頭馬都要回氣 相信米蘭雙雄輸完一場氣勢更強 高奏凱歌！

一路連勝到季尾 米蘭！好！

米蘭五十年fans留名